共臣榜MV資料搜集

多得咁多位巴絲努力 共臣榜填詞完畢

而家我想做個MV推上YouTube 請大家比啲資料片段

何君，率眾妖害人

白：港共將卒從今定 黑警朝朝墮草萊
太上維尼新帝敕令 「五方鬼王 來受命耳 」此乃「共臣榜」

* 男:林媽 推送中賣民 人死 不理何殘忍
無恥 擁護中共行 蒼天恨
蛇心 甘殺子滅民 人渣 奸笑提民憤
藍絲 通處打柒人 犬不聞
女:智耗盡 貪佢派個一兩蚊
男:冇信義 恰港人 李卡超 分化警和民
女:耍陰招 卑鄙柒和笨
合:建制派 禍城又殃民
男:廢物 有樹根 (割蓆 割樹根)

* 男: 盧狗 率眾犬害人 孽瘤 歪理難容忍
梁君 只會奶共臣 屎忽痕
肥芬 跟政府共沉 何妖 終被雷霆轟
齊心 隊冧蔣麗芸 真·低能
女:票耗盡 慧琼美娟失了身
男:正契弟 欺天地 說兩制 反智抑良民
女:記老母 一國至為實
合:建制派 禍城又殃民
男:廢物 有樹根 (割蓆 割樹根)

大家集氣 推上youtube

為方便整理 格式如下

[link] [title] [開始時間］[重點］

陶桀

69

618林鄭記者會

李超記會

626 警總

成立獨委會

619立會質詢 1:25:40 李超投警科

推

推，我無野講

我無野講

我無嘢講
我要見律師

有冇藍絲打人片段？

白：港共將卒從今定 黑警朝朝墮草萊
太上維尼新帝敕令 「五方鬼王 來受命耳 」此乃「共臣榜」

* 男:林媽 推送中賣民 人死 不理何殘忍
無恥 擁護中共行 蒼天恨
蛇心 甘殺子滅民 人渣 奸笑提民憤
藍絲 通處打柒人 犬不聞
女:智耗盡 貪佢派個一兩蚊
男:冇信義 恰港人 李卡超 分化警和民
女:耍陰招 卑鄙柒和笨
合:建制派 禍城又殃民
男:廢物 有樹根 (割蓆 割樹根)

* 男: 盧狗 率眾犬害人 孽瘤 歪理難容忍
梁君 只會奶共臣 屎忽痕
肥芬 跟政府共沉 何妖 終被雷霆轟
齊心 隊冧蔣麗芸 真·低能
女:票耗盡 慧琼美娟失了身
男:正契弟 欺天地 說兩制 反智抑良民
女:記老母 一國至為實
合:建制派 禍城又殃民
男:廢物 有樹根 (割蓆 割樹根)

求咁多位巴打絲打比有關嘅片段我
我需要黃色字嘅片段

我冇野講

隊冧二字轉割席

對 警犬先可以講完男殺女姦無事 平民係唔得嫁
小心小心

何君堯執葉律師鬧人契弟